究竟打錯電話既人講聲sorry有幾難？

岩岩上緊堂 有個3字頭既電話打過黎 我以為係有咩通知我就聽左啦
一聽 佢冇出聲我喂左幾下 佢都冇應
過左幾秒 佢用好似同隔離既人講既語氣同聲線講左句
打錯電話喎
然後一野cut左我線
3字頭2字頭好多人都唔聽 我係驚miss左d咩緊要嘅通知先聽
打錯電話一野cut人地線係好爽係唔洗諗咁多野唔洗講咁多野
但聽嗰個真係好不爽好似有個死mk一野撞埋黎仲笑騎騎走左去

Sorry打錯都係一句姐 但起碼會令人舒服好多

利申 毒撚 唔識打電話去屌番佢 淨係識上連登出po發洩

我當初同你一樣太好人 成日俾人com線
依家一句打錯就cut鳩佢線 無痛苦

手速唔夠快 cut唔反佢

打返比佢,cut返佢

今晚叫佢屙尿

應該公司電話黎 凌晨打過去真係有人聽點算

OT

要係香港人口中講個sorry

有時真係唔知啲人做咩 打錯電話又唔出聲 我係咁喂十幾秒先收線
宜家啲廣告電話太撚多 又唔知3字頭個啲聽唔聽好 唔聽又驚miss正經電話

一陣d朋友仔接電話 到我say sorry

講句真係有咁難咩

岩啊Ching主要係驚miss正經電話 唔係我都費事聽

點解要講？
香港精神不留都係只顧自己架啦
你唔順超就用相同手法對付番佢

我喺街比啲阿叔撞佢仲惡人先告狀 我都撞尻番佢格

2017年2月8號
自已打錯電話 ok 我算 唔理
仲要唔check號碼就屌鳩人
你冇閪嘢下話

睇個樣玩電話多

咁點解香港要有咁垃圾既精神

香港人又叫人講sorry啦

唔知喎 你問下獅子山精神邊個發明
我只知道入鄉要隨俗

你開post都冇講唔該啦

咁你覆我po係咪要三跪九叩